男裝底褲側邊個窿其實有咩用

隊69岀黎？

立體剪裁？

等你碌鳩鬆動啲

依隻底褲最唔舒服

隊出黎有咩用先
同埋個位係兩塊布搭住，有啲難隊

夾向右幫碌9偏右生長

龜都要透下氣

老母買開呢隻，著左幾十年

痾尿

著左咁耐但係我碌鳩偏左

細個試過，唔方便

妙

比條女係果個位伸隻手入去玩

幾十年人仲要老母幫你買

太短係唔會知

毒撚唔買衫
就算我老竇啲衫都全部老母

30cm夠唔夠長

太長係用唔到

15cm啱啱好啦掛?

RJ

RJ既話既然都要伸隻手落褲入面,點解唔直接伸入去R

唔明點解好多底褲前面都要2塊布
明明想佢舒適通爽d 多塊布又焗又剩

可能因為條JJ唔小心扯起會太型要兩塊布先頂得住
但係唔知點解要特登開個窿,唔直接車埋佢

當你係餐廳賓周痕，隔條褲搲又唔過癮，於是拉開拉鍊⋯⋯ 屌都仲隔住條底褲！ 呢個時候，你若果著呢啲底褲，你就可以伸隻手指入去搲，嘩，諗起都爽

呢個解釋幾好

拎出黎散熱

車埋左咪冇得調整鬆緊囉傻鳩

幫你碌撚變左輪槍

高質

15cm唔會開呢個post

要罩住條鳩整到佢唔突起整鬆佢把撚

咁我估男人著女人底褲會好辛苦既

無用架 根本就無人知
我之前係舊登問過
個個都係淨係識講人條j
無人認真討論

條j成日會係果個位飛出黎

有冇人知啲底褲設計師電話,我想打過去問問

你條Jer細

拎條j出黎同時壓鳩毛，方便條女含

壓鳩毛

買底底

插褲袋r痕都唔曉

打野戰個陣唔洗除晒咁明顯 淨係係個洞位攞碌鳩出黎屌閪

好易整濕條底褲喎

插褲袋可以由兩隻腳個窿到入

笑左

屌次次著親呢種cutting都好唔舒服
碌鳩會久而久之出咗嚟磨褲

dlc

乜男人痾尿唔係用嗰個窿嘅咩

認真答你你又唔理
想鳩up定想認真討論呀

正確思路

認真post冇人理

見人廿幾歲仲成條褲+底褲除落地先再屙

點解呢種設計會令碌鳩鬆動啲先

條底褲立體有咩用?除褲個陣睇落碌鳩大碌啲?

講過個窿係布搭布,拎碌鳩出黎唔方便,仲會側埋一邊

我著開呢d 好撚舒服

個窿係方便隻手R鳩

外出扑野用，唔想俾人見到屎忽

比位第二條jer 捐入去

玉樹臨風
底褲穿窿
痾尿輕鬆

搞到成日跌岀黎

依種底褲前面無咁緊
仲可以唔除底褲屌閪

我屙尿嗰時拉低車鏈，將嗰個窿向左拉，再拎碌鳩出黎屙
我仲以為咁用對要

可能係好耐之前老母買左 佢著左幾十年呢

我覺得係類似one size fit all jj 既設計
你jj大就會自動撐開少少兩塊布 唔會勒住勒住咁
又唔駛買大一個碼 搞到唔舒服

屌，紙包飲品枝飲管都側埋一邊啦

諗下24小時着住條泳褲就知

背面嘅設計係咪冇個窿？
試下調轉著咪知有乜分別

反轉著係咪方便屙屎

你屎眼都側埋一邊？